［集思廣益］邊度仲食到錦鹵雲吞？

除咗油麻地美都餐室，邊度或酒樓仲有得叫？係圖1呢隻，唔係圖2個款炸雲吞

圖1

圖2

係咪無人會食..

其實都大分別
就算你炸雲吞款都難搵到

有分別？

比較想知邊度有好食既蛋散多D...
我阿婆好鍾意食

有分別，食過未？兩種味道，雖然都係脆

尋日響紫粵軒食左

七喜

好多車仔麵店都有喎ching

有咩分別

沙田利苑有第一隻

第一隻係錦鹵皮，第二隻係春卷皮

尖沙咀間翠亨村有賣，不過間野有d貴，上次早上同fd去食點心，2個人食左差唔多500蚊

彩虹邨金碧酒家

不過細間啲，打去book位同叫定啲懷舊餸穩陣啲

早餐食咁貴

係咩 邊度呀？

果然對食好有要求

倫敦大酒樓

齋鋪有賣

旺角？

係

試過朝早去 無既

我試過兩三次喎
朝早叫圍餐都有